如果三個月後, 侵侵輸左會點?

五眼/ 歐盟一向都係睇美國台戲
如果BIDEN 贏左, 風向點都會變
到時世界局勢又會點?

中國成為世界霸主，香港bye

世界毀滅

咪中共勝出囉

所以傻侵而家咪發曬力搞大龍鳳，拉票囉

兩黨有哂共識
驚閪

咁贏嘅就係民主黨共產黨

其實唔係穩贏, 呢個世界冇肯定, 四年前希拉莉呼聲好高, 民調都贏哂侵侵
又有好多名人爭住幫佢登台造勢, OBAMA 兩公婆幫到出哂面
但當年共和黨內部都好憎侵侵
但最後...
四年後, 話咁快得返三個月
唔知點解我覺得呢三個會風雲色變..

侵侵輸鳩硬

中國復活
香港第一時間仆街

香港人無奈之下 起碼一百幾十萬人移民

民主黨好奶共
但pelosi 個人好反共
反到難以相信佢係民主黨人
如果係佢選總統就好

世界末日
地球玩撚完

反而唔明點解美帝兩黨今年會派兩隻老野出黎爭
明明以前都好多年輕 candidate

obama, Gore, Clinton,
當年小BUSH 都只不過係5張
而家果兩個都近8張

得到中共加持嘅 都無乜好下場 睇下國民黨

咪變返奧巴馬年代
有咩點

美國叫左咁多國一齊出手
而家縮唔以後唔無人會睇佢頭

樂觀：美國恢復同歐盟、加拿大等國多邊關係。同時受兩黨共識壓力下維持對支那一定程度抵制，並放寬部分特朗普已制定措施。同盟國開始跟隨，實行比以往略為強硬的制支措施

悲觀：美國直接取消所有對支那不利政策，實行齊齊搵大錢，同盟國跟隨。支那3年內取消一國兩制，5年內武統台灣。美國只作出譴責，未有反制措施。支那最終10年內統一亞洲，20年統一全球。及後中文成為世界統一語言，禁止使用英語，違者終身監禁

仲有連登既燈力
燈到CHINA JOE嬴

侵御任前會唔會整好多無得undo既policy

首先取消關税，China joe 已講左

到時仲俾你移到？你太睇少共產黨

侵侵唔會輸
因為佢冇把握就會發動戰爭

2016 中共支持侵wo 話商人睇利益（14 億市場）

一個開turbo做 一個得把口

BIDEN 會強硬到仆街

講左重返世衛

輸左個任期都仲有好幾個月，個陣侵侵仲唔出全力報仇

侵侵連任到都仲有計傾，連任唔到佢都可以係任期內出兵同你玩盡佢

咁樣倒米法

南海真打

俾你biden上場都無力回天

開咗個頭無得縮
打唔死支共就俾佢打死你

聽日同台灣傾新WHO

連登第二日就熄登

lm

拜登上就全部reverse 同undo

咁就要等下個四年 但咁加速法四個月香港人都可以死清光

推 [突發] 原來用電話都可以同在囚嘅手足聯絡！ - 分享自 LIHKG 討論區

如果為拉票而搞咁多野就唔合邏輯
佢要搶拜登d票其實應該更加對中國乜都唔好做啦
專注搞掂自己d武肺咪算咯

都係既，再講當年既希拉利名氣高過宜家拜登好多，當年希拉利係熱門。
衰就衰左肺炎黎得唔合時，如果係今年年尾先黎一切都會唔同，純9 up

推光復香港 時代革命

我信陶傑

但係咁講，如果唔犯肺炎，侵都唔會戰士上身啦，仲係度Xi is my friend 添

所以呢三個月美國政府一定前所未有咁重手 唔係一棒一棒打

係兩隻手雙棍亂舞狂fing 打到選完都收唔到科為止

你估支國流料既咩
到時去到全世界，叫所有公司唔準請香港人

佢俾老共捉過去坐監

唔洗驚啦

去到競選辯論就知咩事

大佬果個老人痴呆 連自己講咩都唔知

點選佢呀大佬

冇啦再下個四年都未必有反共既候選人
同埋唔使4年，半年香港應該完撚左

中國永遠受到美國既政局影響，情況就如當年蔣介石冇買杜魯門一樣。

三戰開始,人類終結 赤納粹帝國主義

咁就大撚獲了

美股會即崩盤
中美和好
重新圍俄佬
美國會衰敗
中國順勢而起
A股、港股大時代

美元大貶
美匯指數見50

Wall Street Crash

呢個時勢真係今日唔知聽日事

冇話點, 美國人放生支共
將來某一個時間點都必定開戰
兩套價值根本唔可以放埋一齊
到時誰勝誰負就好難講

到時成班連登仔會靜哂

打仗咪唔使選囉

睇返歷史
美蘇冷戰唔會因為政黨輪替而改變

中國會統治世界

走

侵侵輸咗，英國會唔會好大鑊？

林肯，甘乃迪點死

華為可以鋪美國5G

華爾街班撚樣即刻拍晒手掌喇 又可以狂舔rmb

世界滅亡
88

侵侵一定下令全滅支那北洋艦隊，交個爛攤子比China 燈

因為本身trump 個經濟政績太強
講緊係訓係度等連任個種

而美國選總統萬一輸左會係政治cv既污點
好難有第二次機會
所以dem可能求其推China joe出黎夾硬頂

而家咪就係支那播毒
所以搵支那算帳囉

？

中共千秋萬世，統一全球

但拜登d fans唔會覺得係中共播毒架嘛

天安門64

呢個真係支那「用石頭砸自己隻腳」
本身以trump trump 經濟政績
完全係坐定粒六等連任

支那on99走去播毒諗住搞冧人經濟
結果迫trump trump 改打中國牌

準備定奶共
真心

侵侵係投票之前，一定會拎中共造病毒既料出嚟

同埋侵侵打住「民主自由」既旗號黎制裁喎
無話過係因武肺攞光環喎

中共統治全世界
香港集中營

咁China joe 班fans本身都唔會投trump
講緊係真中立個堆美國佬

吹大啲

希望，係就好啦

侵做嘢做到咁密，就知形勢好險峻，落選就中國贏

似係有大絕未出 一出就開打

香港會唔會成為condom

代表極權共產主義終於可以統治世界

after天安門64

美國會補償返中國貿易戰同制裁嘅損失 之後帶頭引入華為5G 加入一帶一路

中國贏咗亞洲人就可以任屌鬼妹，俾人爭住奶做大爺

你啱
但中立果堆都唔會因為侵幫人地爭取民主而改投佢啦
講真人係自私既
玩到咁大家都知美國經濟點都會有影響
而家疫情又控制唔到
未來經濟預期又差
我係美國中立撚都會埋怨佢不如搞好個疫情先
唔好搞咁多事啦
所以我覺得侵咁做未必為選票

堅，希望係咁

冇可能輸

反到trump 左白理撚得你人類滅絕

屌你老母，china joe

依家武漢肺炎咁嚴重，個總統日日中國前中國後，對疫情根本唔上心，交晒比啲馬仔做就算，啲選民見到都唔知點諗

Pelosi憎共產黨憎到呢個地步

咁台灣898先

你地真係當民主黨全黨都係弱智定係點

坐緊既做曬condom, 每人加監5年

武漢肺炎根本搞唔到
咪惟有對支那做多啲嘢轉移視線

你估香港人有份投咩

唔會，只係一少部份香港人仆街。

到時預咗中國控制全球
香港更加唔使講

有得走好快啲走

咁世界大戰就會推到2048
點解係2048 睇返前一年就知點解

師傅一年前已經同我講過， 佢話「侵侵會贏，但唔可以太劇烈運動，加上餵人奶要食番多啲嘢，如果唔係唔夠奶。」

Before trade war, Chinese were mostly "trump supporter" too

傻鳩泛民比中共搞成咁仲撐民主黨
期望左膠會為反中去含撚投侵根本係痴心妄想
今日收唔到中國皮 比佢繼續割韭菜壯大國力 過多幾年歐洲夢醒 就得返打仗呢個option
綏靖=最後被迫打仗時死更多人

Biden: 當選會取消關稅

很難輸
第一拜登在最近的演講到亂講嘢 美國很多人都認為他失智

可以在5分鐘左右開始睇

第二現家有7成幾美國人討厭中國人（有調查顯示）
所以現家侵侵先各方面搞中國

Warren

香港要中美分左高下後
先會有運行

無論邊一邊贏 都對香港有利(經濟上

收新疆

最後應驗聖經末日預言
世上充斥假先知，敵基督，極權統治世界

太陽照舊升起

就係因為搞唔掂武肺先搞中國

唔會，係會滲透全世界

Pelosi似係知biden有問題 唔係以佢咁憎trump 好難會咁講

大陸人會哭

再入返世衛
為奶共黑人提供資金

打鳩支那當出氣 等美國人條氣都順啲先 好過biden日日喺度唔知做乜

Btw Biden 早兩日又自爆 無啦啦串個黑人記者叫佢去驗毒 明明個黑人記者都只係問佢會唔會做test 證明佢冇cognitive issue

三戰都不會是他地打贏
最近先比印度用石頭砸穿軍車
除了它都唔知有幾多軍用物品被人偷工減料
他點會打得贏三戰

到時咪知囉
淨係 BNO 5+1 一出台共產黨已經咁多動作就知乜事啦

就係奶先有得選

香港人認輸

燈

可以睇吓梁啟智，兩黨立場都對中國強硬先成事，反而 Trump 被指因為個人利益所以想留手

諗吓之前啲新聞話 Trump 同 Xi 私吓啲 deal

呢張相應該幾好用

到時唔使走架啦
全地球攬炒

廿年內全世界會變人間煉獄，美國再無力同中國抗衡，五眼會被支共逐一擊破，歐盟為經濟奶到盡，香港人斷網封關入晒集中營絕育滅族
最後核戰爆發，世界末日冚家剷

覺得到時到候 拜登就會比人爆黑料

戰時總統

無啦啦點解會核戰

Biden嬴既話，就會係泛民式抗共

二戰都要換總統
唔好傻啦

拜登真係民主黨喎

連燈 拜燈

共識

講真邊個知

就以上次咁講

Hillary民調贏到開巷又多猛人撐

Trump一開始係黨入面已經不和，一路州選一路比人fake new，民調落後

但結果係trump贏

Trump 一贏班支那又打哂飛機中國成最大贏家，因為Trump係生意佬睇利益一定同支那好夾點點點，如果比Hillary 贏支那就仆街啦

但結果呢？

重返TPP
扶殖其他亞洲嘅發展中國家，取代中國世界工廠嘅地位
取消對中國關稅，取消對歐盟同其他美洲國家嘅關稅嚟修補關係
同傳統盟友一齊施加壓力俾中國
但會遵守返「一個中國」原則
長遠經濟上陰乾中國，但美國自己都會元氣大傷

老實講trump今次搞肺炎真係搞得好差，仲衰過中國

老實講
你要計埋嗰陣時trump多人投佢
都係因為嗰陣時啲人唔想再要啲傳統政棍去做領導人
想美國有啲新嘅改變所以先至咁多人投trump
但係而家就唔同講法

講左好撚多次無「如果」
你會唔會問 話如果太陽由西邊升起會點?
浪費時間

Trump 連任係未來的事實。

中國復活
香港仆街
慢慢侵略外國 直到外國人醒 先再一野反中國枱

咁撚多p牌仔夜晚出黎嘅block左先

好攞唔攞攞中國黎比，假消息都好講，你唔係狗邊個信

輸嘅機會幾大
利：美國jj

戀童拜登，不了

香港收皮
武統台灣南海釣魚台
支那超越美國成為世界第一

戀童時代來臨

「香港再教育營」開業

將中國標籤為全球敵人，就算china joe 上場都幫唔到中國幾多

選舉係玩政治，同捉旗一樣，你捉旗一開波都唔會又車又馬啦，肯定有爆炸性既料留到最後，就算輸左，一定會令到道德上幫個幫中國就邊個奶野啦

人地係business man, 呢個世界錢字掛帥

Details pls

到時會有再教育營唔俾你走

唔係香港人經歷過沙士警覺性高 你就知咩叫差 都爆到七彩仲29萬+1免檢疫 笑撚咗

你見大陸依家咁用力想改變美國大選 就知幾撚重要

Dllm 咁就真係慘

除咗玩抖音嗰班傻閪後生 依家美國憎大陸嘅人多咗好撚多

大家準備入集中營

不論敗侵登侵
都唔及美國班軍佬黑人憎！

佢可能知biden收咗支那錢

同意

利申︰係美國

不過我兩個月前返左黎香港
希望果邊個走勢有變啦
不過我身邊d同學就 ... 唔多撐trump

其實好難好detail咁講
簡單d就係 除非一啲好種類主義者嘅白人
如果唔係好多人都覺得佢講野太過火
"Chinese Virus" etc
同埋要記得好多支那種移民美國係有身份
到時投票你估投who?

歷史就無如果姐

留名bin c

hi 5毛

中國變一哥 美國世界第二

我就覺得侵真係好危
好多美國人唔係好理外面既世界係點，就算知道中共係邪惡政權，佢地都會偏向覺得美國應該搞掂自己內政先
之前個市咁好，侵本來應該坐定粒六，點知一個武肺...
佢要連任真係要睇下有冇疫苗，經濟復甦成點，同埋joe 會唔會有d 好震撼既黑材料爆出黎....

但無肺炎就唔會咁快大大力出招攻擊中國
應該仲慢慢傾緊trade deal

最緊要係電視辯論
睇下邊邊講錯野先

中華民族偉大復興

留名等睇
On99

其實侵 係咪美國嘅本土派

拜登會老人癡呆發作唔記哂啲嘢

侵如果輸左係任期完之前幾個月夠唔夠時候出兵打柒大陸`

hi 賤種小子 中美和好未
兩黨係咪共產黨同民主黨

因為假基督、假先知將要起來，顯大神蹟、大奇事，倘若能行，連選民也就迷惑了。」（太24：24）

美國選民都被習近平依個拆教堂既敵基督迷惑到，就可能真係進入左末世

或者已經應驗左一部分，末世會越黎越多天災

有預感佢會輸

trump冇可能輸 而家形勢大好

本來就應該多多拉攏兩黨嘅反共勢力 以致無論邊個人當選都可以減少失誤嘅機會

即係同全世界範圍全面清洗 一整代人被落車

It's very hard for Biden to win given his mental state showing in public and his speech.

即係話其實眾志拉攏佢哋呢一班民主黨嘅反共人士做法正確 係一個Backup 如果佢可以做到國務卿或者副總統 咁國策都未必會大改

拜登冇得輸win硬

咁即係某程度上都係推佢死 因為佢老人家都應該差唔多退休 輸咗都冇嘢輸 冇成本輸咗都唔爭在

Add another Appendix similar to NSL#38.

人類滅亡

自己有喺Facebook睇開美國窮科學家移民 佢唔大支持特朗普係因為佢嘅做法得罪咗傳統盟友 令到大家好難合作反共

同埋我個人認為佢貿易戰第一場 用德國做第一滴血其實有啲蠢 所以德國先成日唔合作

wait what?
你諗法會否太跳躍 眾咩志

佢到底啲對答咩事

唔知同香港班民主黨有冇血源關係

gameover

唔使如果啦 係一定會

冇人關心香港發生乜嘢事，我哋只可以成為另一個澳門
中共亦都可以喺呢個奧巴馬2.0 時代再次崛起搞台灣
到最後整個世界都唔會再乎共產黨害死幾多人

果個登連老婆同胞妹都攪錯，平時三條友係咪一齊瞓？

真 好少見到外國人有見到香港狗官嘅感覺
FB見到有條片真係想打柒佢 有柒婆咁嘔心

之前啲人猛鬧眾志同美國民主黨關係好 害死香港乜乜乜 但如果根據頭先上面嘅講法 同民主黨嘅反共派系建立良好嘅關係 反而係最保險嘅做法

同埋亦都唔見得佢點樣幫人哋助選

起底知咩事啦

笑撚死我

眾志同democrats fd 無問題
問題係之前有條ON9代表香港割蓆
又話咩自己係美國做嘅已經多過好多香港人

咁比起陳雲熱狗又真係做多好多嘢

民主黨反共派

得幾丁友可以點反共

由媒體到黨派到BLM都係支共滲透反Trump政府嘅傑作

動員大半個美國搞街頭佔領拖堵政府

///
眾志敖卓軒舐民主黨出神入化，唔講真係以為Trump屌撚咗佢老母咁

仲話代表香港人支持BLM反Trump政府

都是燈

同D屎比有咩意思

好似打Poker 比人Badbeat 咁

記得嗰時侵贏咗 d蝗開心到開party
話俾個癲佬做總統美國玩撚完

一定要移民 離共狗有咁遠得咁遠
但唔好去美國 因為拜登都係commie嚟

裴洛西因1989年在中國抗議六四事件而被拘捕並關押過幾日[7]，1991年，裴洛西曾在北京天安門廣場打出橫幅，橫幅寫著「獻給中國民主事業犧牲的烈士」[8]，她為此被驅逐出境。[9][10]

侵侵輸完仲有袁爸爸
袁爸爸接近權力核心一定有計

Blocked

大家等收皮

到時咪日日叫雜種萬歲囉屌

中國或成為最大贏家

呼籲 各位有美國公民嘅返美國投要

侵侵輸左關中國咩事 而家係兩黨都想中國死 全世界都想佢死 邊個上位都冇分別

對於美國人無咩分別
依然都係帝國呢廿年
最受影響係香港同台灣人

由bill clinton
到obama都係對大陸的大好友
hillary clinton電郵門事件reveal hillary會棄台灣

更加要去美國啦 投比pompeo rubio hawley

又一隻P牌五毛
Blocked

因為biden果種醜惡真係幾明顯吓
我都信常識同logic

但老老豆豆 拜登一定唔夠trump trump辣

香港獨立需要美國同意嗎

燒山：係，各位網友，拜登必勝

join 吓twitter線你就唔會咁諗

諗多左
繼續仇中繼續暗地裡笑9你chinky eyes ching chang chong Asian dick
世界點變支那人都係會俾人歧視媾鬼妹都係要憑實力，香港人只會受牽連

trump 11月輸既話，佢會係1月換人前做哂佢想做既野報復中共。

希拉利傳統政棍
侵侵非典型神棍

我真係想講 美國唔係咁多人buy trump

疫情做得唔好
Ban 9 tiktok 只係得罪班後生 佢地根本唔care支那
反共唔係美國豬首要想做嘅野 絕大部份人根本who Cares
果度又失左班支那人票

BLM最近話Biden一句說話黑鬼撐番Trump? 我好懷疑黑鬼會撐trump

點諗都諗唔到trump有乜穩贏嘅機會

一係物理攬炒 一係返歸訓教

無第三條路 反正都完

宗教故事睇完就算

kc博士話係普京托trump當選

又唔至於communist
係capitalist 啲啫
你望吓佢個仔

雖然廢話，但無人知會係點，當日侵上台個個以為佢會為錢順從中共

盡力connect 所有人，不分政黨

china joe美國啲幼女冇啦

悲觀嗰個好恐怖

世界唔會再有國家之分

打支那出氣？
但其實未必個個美國人都咁憎支那
尤其係果班中立撚

如果拜登贏，美國合法性交年齡會降至六歲

其實香港要幫下trump
令佢連任

我諗佢公開講得出呢句，應該唔止佢一個民主黨人知道Biden 嘅問題

唔好郁d就5毛
大家分析下現況姐
大家都唔想侵黎緊輸

因為係連任選舉，冇乜人爭

運動點都要繼續
唔可以絕望

應該要做嘅，係盡快connect民主黨
其實而家已經開始要做
當買份保險都好

將所有希望押注Trump，唔係路

簡單d ， 佢上任有一，兩件政績，我真係諗唔到

that's the point
我地應該點做好？

習帝欽點

改下名先啦 你地幾個著名5毛

如果 Biden 做總統，到時唯有順應主流支持習帝統一世界

拜登一定大勝

至少侵侵有政續
選民會見到
除咗左膠

到時國泰啲生意蒸蒸日上

港股大升5000點

你班智力低過劉禪嘅兒登仔幾時先明白美國最大嗰個叫做國會

Trump日日比支那reddit踩

拜登上台
即刻取消美台關係
即刻歡迎中支那攻打台灣
即刻歡迎黑警入美國拉手足
即刻所有香港台灣法案變廢紙

華爾街搬去皇后大道中

好唔好先？

侵喺黑人支持度一啲都唔差

如果佢輸，世界會滅亡
所以中共先咁多小動作，想干預美國大選
侵侵唔會就咁算
一個正常人輸咁多可能會咩都唔做就放棄退選
一個狂人即係癡線佬輸咁多係會追，因為佢知道自己已經輸到無得再輸
直覺話畀我知嚟緊呢三個月世界會大洗牌
而香港係風眼，我哋會好辛苦

侵會在走人之前兩個月被逼開戰。

侵侵其實打支那當出氣的確對選情有幫助
留意下民調係少少上升
當然同China Joe仲有差距

係Dem驚桑德斯出線
所以搵China Joe就算鳩數

成班印象派以為美國同支那一樣行緊帝制

有無諗過，其實侵侵贏咗都一樣會軟番.......

侵侵唔會輸啦

移民曬去集中營到

咁總統要黎做乜？做spokeperson?

又唔洗太悲觀既
如果真係得侵侵話事 佢都唔會咁對中國 侵侵一向都諗住同中國做生意 佢自己都講明 香港係唔重要 台灣都唔重要 同中國做生意先最重要

同埋你估侵侵係中國少生意咩 係美國政界有地位既人同中國既聯系都唔會太少

宜家好多時對香港/中國政策 大豆侵都係俾人格硬逼上車 我相信將來拜登都好大機會會係咁 兩黨反中國都係共識來 民主黨果堆一定唔會好似共和黨咁癲去制裁中國 但應該都唔會太手軟

其實聖經係本歷史書泥，並唔係宗教故事（無意要侵犯）

Thanks trump on twitter or ig
不過好危險 國安法

太陽照常昇起，支那復活

又黎拜登團結論

如果唔係武肺侵點會加速？

可能仲傾緊大豆

等debate

壓在地上打

叫哂佢地投trump

其實香港都仆左街啦

輸咗咪準備支那成為世界新主人事實

你唔好咁天真啦，你唔好以為人人都會好似港豬咁純粹係因為嬲中國而反大多數地球人都係睇利益，白皮豬湯中國，有著數拎，緊係舉腳支持啦大個啦，睇深入少少啦

人類可以玩完
叫番外星人熄咗呢個平行宇宙

其實侵侵而家擺明掉轉
之前仲要考盧用咩策略去選 所以勒住勒住
而家好大機會選唔到 咪同你玩爛 係呢幾個月有咁大玩咁大
就算拜登選到 都有排佢執

67

反中撚炒左車未

講緊佢對住幼齒嗰陣條J ?

唔使驚，牙登一定嬴

劏中國黎講對一般市民有咩著數拎？

將拜登醜聞廣泛宣傳，有冇仇黑鬼？佢無，佢身邊啲人公司有無？

世界末日

冇錯.....都要盡力Connect民主黨
至少香港台灣法案幾乎都係兩黨支持
其實可以留意下民主黨控制眾議院推出香港台灣法案
幾乎係辣過共和黨控制參議院好多

我相信拜登一定大勝

大概幾時會有debate????

邊度得買

Pelosi 同共和黨可以夾實總統春袋

唔好拎支那同美帝比

連登仔：香港又win, 加速

我仲記得當初支那人係拍手慶祝侵侵當選
話咩商人最實際，肯定唔會對支強硬

發揮燈力，侵侵輸左9成

係

當五眼豁出去同你老美同一陣線時，乜你地覺得佢地會容許美國對華政策方向可以因為總統換人而有大變咩?

呢鋪得撐你
美國國內好多人都屌緊啊侵
不過諗深一層好多國家既人民都不滿自己國家既處理手法

走佬

拜登親中?

咁拜登贏左又點

以為車志健

Xi is my best friend

非燈 應該真係輸

共和黨輸左 大家學定點奶共 美國都都走唔甩 仲想去到邊到避

支共win

做好呢三個月先啦，諗三個月後whatif發生乜事冇意思

其實就算侵輸都唔代表美國會唔理香港

只要美國啲議員繼續理香港就夠

全部議員都反中嘅時候

個總統都唔可以唔反

大熊市 美國經濟大衰退

共產黨統治世界 香港

到時英國肯定收緊啦
邊會比你一百幾十萬人移過去

中國將會控制全世界 全宇宙 直至永遠

太多人盲撐trump ，但又不正視美國疫情處理太差，一講中國疫情比較好就pr 公司

利申見到班官比人制裁好心涼

唔會啦，第二任期
出盡力搞第一期未上馬既政策
即係要支共嘔突

合法性交年齡即時降低起碼一半

咪即係口交下唔做野
支共可以繼續玩滲透

你到底知唔知支共同華爾街係共生關係
而民主黨既金主又係華爾街

【港版國安法】內媒即時推播黎智英被捕消息 台國民黨主席：毀市民信任與支持

民主黨上場就會係咁
不停遺憾表達關注，口交下就算

即係你覺得共和黨既金主 果堆人就同中國無關 癲少陣啦
你係全世界做生意 有邊一個同中國可以無關係
共和黨金主一樣咪會受中國影響

大豆侵係反華爾街精英份子 佢唔係反中資支持企業阿

你拿台灣國民黨同美國民主黨比 你唔好拿明朝的劍斬清朝的官?

咁計共和黨班金主仲親中

可否托多次

共和黨班人起碼遵從祖訓
伊拉克同拉登都係共和黨執政既時候殺

期間，美國會推戀童合法化

到而家都會有人話trump得把口

如果侵侵輸咗嘅話我會返返加拿大，香港只會當係一個旅遊地方，又或者可能再返唔到嚟

我勸你都係讀多D國際關係書 睇下 歷史書

第一拉登係奧巴馬殺死佢 人地係民主黨
第二美國打伊拉克係錯到七彩 宜家無左伊拉克 伊朗無人可以阻止到佢 革命/宗教傳到成個中東都亂曬

家陣民主黨少打仗咩 科索沃戰爭都係克林頓打既

我想知道侵侵如果輸咗賴死唔走會點

比拜登贏左佢算，我過多50年係地獄笑鳩班美國人算

根本依個世界無一個生意人唔係親中/或者同中國有關係 大家都係要搵錢
全國步槍協會 依D垃圾組織就係共和黨最大金主
連登有無人講

仲未計美國果堆極端傳統保守基督教徒

睇佢輸幾多啦 如果大輸 佢唔會唔走
但如果係輸少少佢好叻打官司 佢可以打郵寄選票有出錯 基本上係無敵

當我講既係錯
但華爾街的確有好多利益係中國
結果就係同支共一齊發大財

即係奶共，好似香港啲泛民咁

有國會通過議案嘛
美國總統冇得say no
say no都幾樣衰下

連登唔係反對介入兩黨紛爭咩

你係咪要美國用板封人屋企門口

佢想在野黨做啲咩？出兵？

唔通比人劏，會有著數d ?

侵侵份人，公就我贏，字就你輸佢的確係無敵嘅